花生醬有冇啲好牌子好產地？

如題

香港啦
大把仆街花生友

我食緊澳洲牌子 Mayver's
朋友幫手買
成功只得花生、鹽

呢隻幾好

邊度買？

the nutter company

支持本地產品

同問

台灣嗰隻聽講好好味

Myprotein啲花生醬好平 36/kg
不過無糖無鹽

好好食,又冇加糖同添加劑

幼滑冇粒先好食

小朋友

走啦你

Gchi

喺myprotein買咗呢隻粗粒裝1kg有排食
不過佢標榜無添加其他嘢，口感食落無咁滑

呢隻好食
以前係紐西蘭買好平
香港好似賣$70

想幼滑無氧化油

M&S 100%花生醬
淨係得花生 無其他添加物

食開 PB2 冇油花生粉 食果陣加水加糖